屌你老母KFC

買外賣返到屋企先知漏撚咗雞翼

咁樣收我56.5
好嬲呀

做kfc啲人係咪弱撚智？

打電話去叫佢送返比你

打分店定21800000

為咗支持藍色經濟圈, 少件雞有乜所謂